{
    "tonic": "A4", 
    "makam": {
        "symbtr_slug": "acemkurdi"
    }, 
    "form": {
        "symbtr_slug": "sarki"
    }, 
    "lyricist": {}, 
    "composer": {
        "symbtr_slug": "nikogos_aga"
    }, 
    "usul": {
        "symbtr_slug": "agiraksak"
    }, 
    "sections": [
        {
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyricStructure": "INSTRUMENTAL", 
            "endNote": 69, 
            "startNote": 1, 
            "melodicStructure": "ARANAGME_1", 
            "lyrics": "", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "name": "ARANA\u011eME", 
            "lyricStructure": "INSTRUMENTAL", 
            "endNote": 138, 
            "startNote": 70, 
            "melodicStructure": "ARANAGME_2", 
            "lyrics": "", 
            "slug": "ARANAGME"
        }, 
        {
            "name": "LYRICS_SECTION", 
            "lyricStructure": "B1", 
            "endNote": 212, 
            "startNote": 139, 
            "melodicStructure": "B1", 
            "lyrics": "Sevdi g\u00f6nl\u00fcm ey melek s\u00ee s\u00eem\u00e2 seni a can\u0131m  ", 
            "slug": "LYRICS_SECTION"
        }, 
        {
            "name": "LYRICS_SECTION", 
            "lyricStructure": "C1", 
            "endNote": 282, 
            "startNote": 213, 
            "melodicStructure": "C1", 
            "lyrics": "Ben kadar var m\u0131 seven c\u00e2c\u00e2n\u00e2 seni a c\u00e2n\u0131m  ", 
            "slug": "LYRICS_SECTION"
        }, 
        {
            "name": "LYRICS_SECTION", 
            "lyricStructure": "C2", 
            "endNote": 354, 
            "startNote": 283, 
            "melodicStructure": "C2", 
            "lyrics": "Ben kadar var m\u0131 seven c\u00e2c\u00e2n\u00e2 seni  ", 
            "slug": "LYRICS_SECTION"
        }, 
        {
            "name": "LYRICS_SECTION", 
            "lyricStructure": "D1", 
            "endNote": 426, 
            "startNote": 355, 
            "melodicStructure": "D1", 
            "lyrics": "\u0130sterim bir lahzac\u0131kten tenha seni a c\u00e2n\u0131m  ", 
            "slug": "LYRICS_SECTION"
        }, 
        {
            "name": "LYRICS_SECTION", 
            "lyricStructure": "E1", 
            "endNote": 563, 
            "startNote": 427, 
            "melodicStructure": "E1", 
            "lyrics": "Ben kadar var m\u0131 seven c\u00e2c\u00e2n\u00e2 seni a c\u00e2n\u0131m  Ben kadar var m\u0131 seven c\u00e2c\u00e2n\u00e2 se", 
            "slug": "LYRICS_SECTION"
        }
    ], 
    "symbTr": "acemkurdi--sarki--agiraksak--sevdi_gonlum--nikogos_aga", 
    "name": {}
}